台北六日五夜有咩做？

想玩滑翔傘
天氣熱想玩下水
有無邊到好介紹？

六日五夜會唔會太多？
隔離有咩城市可以玩一兩日？

可以去隔離香港，應該可以玩十日十夜

利申：台灣隔離城市(香港)

唔好笑

去宜蘭

宜蘭，北投浸撚下溫泉順便扑野
上陽明山睇繡球花

屌閪囉

咁多時間可以去埋淡水 基隆 九份 貓村

做愛

Detail plz

去到咁多地方咩？
有無邊到特別推薦？

樓主係咪啱啱考完dse
自己搵下點去啦
有電單車牌嘅就去到果到火車站附近好撚多電單車租
無嘅咪搵下點搭公共交通工具過去囉

至於圖果啲 自己上網搵遊記睇啦

搵3日去台中

...？

我5日都得你唔得?

淡水坐捷運到尾站就到 半個鍾度 去貓村 九份 基隆都係搭火車去的 係台北車站睇下時間表 淡水一定要去 貓村可選擇 九份睇人放天燈同睇瀑布 基隆你鍾意啦
台北動物園都可以去下 又係坐捷運就可以 仲有101 同埋好幾個夜市係都可以去下 總之6日可以去到好多地方的啦

伸手黨 google大把啦